奠鬆秦都dq埋你班熱狗今次仲唔仆街😂😂😂😂

倒插🇨🇳咁撚小學雞又重新立約呀拿😂😂😂😂

😂

留意到樓主喊到收唔到聲

牙達選唔到嬲豬

失去經濟支柱

害死埋牙近🤦🏻‍♂️

佢宣誓完，走開左先玩野
應該無事

大家一齊死

笑死就真

牙達分身

準備出住d錢走人

希望樓主下屆可以帶住眾熱狗捲土重來

樓豬知道自己就失業
已經痴左線

全部熱狗死晒😂

才不會

牙達